搭飛機遇到呢啲真係一流

你會點做？

剪咗佢

其實佢都係想涼d姐
幫佢整個新髮型啦

拎把鉸剪幫佢飛個靚髮

打個乞嚏落去 濕哂

射

叫杯可樂扮濁親再噴落去，佢無仇報

向下拉佢個頭落來
飛機唔帶得剪刀？

射野上去

會唔小心倒瀉飲品, 飛機餐,
或者打乞痴

飛機

倒瀉橙汁

耳仔痛唔食香口膠？

問空姐有冇香口膠

睇錯搭飛機遇到氣流

盲都識上網

同佢講提醒返佢

索幾嘢

點知係大媽黎

夾住佢啲頭髮囉
或者周圍叫人睇，然後先叫空姐搞

火機

大象牌痴實佢

火攻

打 死 結

我睇到搭飛機遇到氣流一流

利申:其實都覺得幾high!

續條抆落黎

三千煩惱絲

提醒佢有春用咩, 條友啲頭油頭皮hi哂落你個moon到, 咁緊係咬舊香口膠, 拉長佢, 將佢啲頭髮成排痴哂, 順便痴走佢啲頭友

成班係到講就叻，現實預到咪又係唔敢出聲

射落佢到

我都係

較剪

等佢個頭一郁
即刻禁住佢堆頭髮

用黎打J

免費剪頭髮

你帶到較剪上飛機再講。

阻住人睇戲要燒春袋

扯佢頭髮

推

射啲豆漿落去

現實連小巴到站都唔敢嗌落車

樓主乜都做唔到
唯有擺上網借刀公審人哋

痴香口膠

你肯定係國王的新衣入面個細路

笑LUN 死我

豆漿同剪都唔得，好似比人判過犯法

打死結

D人好似唔係好做保護措施就上機

上年定前年有單新聞 城巴107喺九龍灣有條女咁樣之後後面嗰個男人一野剪咗前面條女頭髮

食髮菜咁樣咬爛佢啲頭髮， 奶奶奶奶奶， 咬咬咬咬咬， 再奶奶奶奶奶， 要佢聞到啲口水味

cls

有次個細路fing咗個頭墊遮咗部電視 一嘢fing翻上去
佢老豆老母擰過嚟我繼續睇電視

Ka Too! 口水痰出動

冇較剪
學下基本繩結技巧

送啲白汁俾佢

唔記得咗

難啲喎 喺飛機點用火機啊

攝佢啲頭髮喺個電視後面
你將個電視拉高啲攝入去再㩒返低就會壓住咗
咁佢連擰轉個頭鬧你都做唔到

應該work

痴blutab落去

冇公開前面身份
又公開到俾大家睇
我又唔覺得有乜問題

嘩 自撚私到
我會同佢講既,佢唔理盲一鳩野掃返前去

第一下睇好恐怖
以為靈異野

你睇得太多鬼片

5月10母親節
全港和你Sing

全新民間抵制tvb fb 上線啦

係我就老強埋個c9

試下用餐刀🔪？

撥返上去囉
大陸婆係咁 你唔屌鳩返佢 佢就老撚鳳
我試過坐business訓訓下覺
突然間濕醒左
以為墜機 即刻望出窗到
發現無事 咁以為漏水 點知又無
原來係前面個大陸婆 掛住睇片 無理佢個女
佢個女倒左杯野落我度
呢啲就無仇報 屌佢又唔係 唔屌又唔係
最搞笑個空姐叫我換褲
我話啲褲係晒倉 你係咪開比我換
最後搞返高張櫈繼續訓

唔好意思, 借一借位

全新民間抵制tvb fb 上線啦

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

香口膠

download 定個髮鏟apps 先

其實點做到

直接同佢講

好恐怖

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

杯野甜？定水黎

飛機出左公海就無事

用餐刀

等飛機餐痴啲飯上去

幾多年前既舊聞 痴撚線

睇下係咪靚女先，如果係就痴個鼻去，大啖大啖索

舉手同個空姐講

✂️

夾係個mon後面

以為負子係飛機電視爬出來

幫佢修修

有無AA膠

剪佢比人告唔抵
倒瀉汽水就無仇報

餐刀幫佢搽牛油

扮去廁所確認下先

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

去完廁所返到嚟先見到原來
坐前面一直都係個光頭男人

同空姐講...叫條八婆搞搞佢
唔洗自己出聲

點解唔屌得
小朋友有特權 做家長唔識教女
訓得覺都唔會短途得去邊啦
你唔俾佢再犯

hi d 鼻屎上去算啦

唔該想要多盒牛油

較剪帶得上機架咩

Cut到land都未cut完喎

打丁射上去

大大力連埋啲頭髮扯張摺枱落黎
痛到爽

可樂黐笠笠

指甲鉗啦

試過幾次落機之後先發現個hand carry 入面有把較剪

飛機帶得喎7cm定幾多內係得嘅
我有把手工鉸剪陪我飛左幾年

較剪係帶得上飛機嘅
我帶左幾年 係香港先要開袋攞出黎度幾cm

較剪係帶得上飛機嘅
我帶左好多次啦

出去睇下樣先
得既可提點怕整到佢
唔得既整完再提點佢

幫佢剪個7頭 然後再屌7佢做乜9

照屌啦
屌佢唔睇實個女 掛l著睇片
唔想睇住個女就唔好生

食下香口膠

指甲鉗過到關，成日帶

嘩！高招呀！

你究竟知唔知咩叫借刀呀p牌仔

隔住頭髮㩒囉
睇吓有咩戲睇
由右掃到左
掃足半個鐘

冇反應再攝啲頭入mon罅都未遲

抆開個口罩狂咳落去話自己早2日去完歐美 有幾聲咳

正！

留意翻「大媽」蝗語嚟
香港用翻師奶會傳神尐
保衛本土語文

一杯可樂就搞掂 不過都煩死佢先

試過帶較剪比人收左

可以拎圓頭嘅

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

踩佢櫈背得唔得

大媽
師奶

一腳踏着佢頭髮,THEN先叫佢縮9番D頭髮佢

最撚憎搭飛機前面坐埋d大陸閪
上次有個由頭到尾都挨到張凳勁撚後，索性同佢鬥無賴
係咁踢佢將凳，間唔中就出拳中下佢椅背

你仲夠膽搭飛機嘅

大大力撥返去佢前面

剪

試過因為佢拉起咗個arm-rest, 㩒前面位個volume+ button, press & hold 兩秒。
然後睇住前面個小姐姐成個人嚇到彈起，好好笑。

見過個女事主

叫佢一聲臭雞

提佢會，倒瀉野同新髮型就真係唔敢

坐佢後面點解會淆返轉頭
成程機淨係隻腳踢到佢唔撚使坐都得

倒瀉熱杯麵

係飛機
咁緊係打返架⋯

用可樂

影相, 乜都唔做, 等程機完左放上網complain希望有人一齊批鬥

然後俾連登仔抄 post

同佢講
唔理就揾空姐

拎把梳出嚟幫佢梳
紮條馬尾

香口膠
唔識處理 真係要剪頭髮

師奶係講香港人

大媽係講支那垃圾

易於識別

好撚恐怖

我最憎係食緊飯拉後張櫈 屌你老母倒到我成身都係

你同巴拿馬總統有無交情先

其實㩒燈同空姐講就得

鬚刨幫到佢

我會扯佢頭髮

成程機流流長終於有啲嘢做下

可能佢想你撩佢

應該好大陣味

不了thanks

小學鷄個陣勞作鉸剪俾人收咗

感受無重力狀態抛下抛下
跟住有人嘔就唔high了

小姐你d頭髮好香啊~

咁好脾氣我一定即刻怒屌 坐巴士俾人頂背脊鬧唔少

起勢又索又奶

把佢一小執頭髮攝入TV到，當佢個頭扭動，以後就唔敢做呢D缺德行為

送上白色液體

好奇問下飛機上係計邊個國家法律

提佢一次
唔肯改嘅話
捉住啲頭髮大力扯

咪撚玩埋啲咩香口膠/精
留低證物都算
留低埋自己DNA喺證物度？
有冇再戇鳩啲？

咪係
成班小朋友
客氣同人講一次先
可能人地真係無心
唔聽先同佢玩
最好搵部電視夾鳩住d頭髮

咁要認真答一定係先禮貌同佢講你d頭髮遮住我個moon 佢唔聽就叫空姐搞

巴拿馬

笑撚死學人話咩保衞本土語文
但就用個「尐」字當係啲
你讀嚟聽下邊忽啱音？

係靚女就係咁聞佢啲髮香，抵到爛！

冇試過喎，次次都要我攞出嚟度
一睇就知OK啦

請空姐拎消毒野過來 清潔個mon

痴線我每次都驚到仆街

D人冇知識淨係識負皮
自己上民航處個網check啦

每架飛機都有注冊no.
就係跟呢個

6cm內係可以嘅，我就帶過好多次，未俾人收過

叫杯嘢飲(最好係有糖), 打乞黐手震唔小心潑咗上去

大方啲同人講好難咩？真係驚同空姐講囉

終於有人識 個個淨係識負皮我
我帶咗幾年次次喺香港俾人叫攞出黎check
機場保安攞把間尺係我面前度
我點會唔知次次都成功過到關

「小姐 知你頭髮好靚
但你介唔介留返俾自己睇而唔係放曬後面開個人髮型展覽呢」

倒瀉野飲

Zip係個mon後面